# Описание

Стенд для занятия "Резервное копирование". Состоит из следующих ВМ:

- db `192.168.11.150` На нём расположена база данных MySQL
- nginx `192.168.11.151` Запущен сервер nginx, статика находится в /usr/share/nginx/html
- files `192.168.11.152` Файлы находятся в /src/dir-{0..100}
- backup `192.168.11.153` Сервер где будут находится бэкапы

# Запуск

Для запуска и подготовки стенда достаточно дать:
```
vagrant up
ansible-playbook site.yml
```